大陸疫苖臨牀試驗未完，幾十萬人已經打咗， 安全成疑， 有邊D香港人會被迫打？ 吳志森

20201020
大陸疫苖臨牀試驗未完，幾十萬人已經打咗， 安全成疑，
有邊D香港人會被迫打？
吳志森

Ng Sam
249K subscribers